有步驟計算機

我想問下咁多位大大
有邊部計算機可以列到步驟
有約係咁

有無型號可以提供

咁簡單都要出貓？
依家d中學生咁廢既咩

我唔係中學生 只係請教下大家

配方法都要計數機

completing square都要計數機

張圖只係 概念圖
我想解決既係一d微分同 工程數

你個名

自己寫program啦

通常都要比錢先要

？

做下ce pp 就熟手啦
completing square好基本咋

我指有Full steps既calculator要比錢先用得

我係想買部實體機